火燒建設銀行

邊區？

推

推2

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推3

推4

推5

推6

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

推7

push

推8

推9

銅羅灣

推10

唔該

位手足隻手有冇事

一睇就知銅地

希望無野 記得要用魔法既防禦裝備一定要準備好

答樓主: CWB, 旁邊係銅鑼灣廣場一期

嘩動作快到呢
成個過程30s 都冇，連鬼佬press 都係咁嘩嘩嘩

大技連發

雖然好爽
但手足小心d d火沿住上

以行動手法黎講。似係狗做。

pro撚到

畫面好靚

成罐放係入面燒咪得囉, 小心燒到自己呀

冷氣軍師: 唔好裝修中資呀, 民意要逆轉啦, 畫面唔好睇呀

哇哇哇

死link呀

冇死

香港人進化緊
文宣都要一齊進化
香港人！反抗！

有冇backup

Facebook link真係好撚廢 成日都睇唔到

嘩個群好撚多5毛 有冇古人隊入去洗下地?

有無backup 睇唔到

Song!!!!

手機睇唔到定死link

加油！！

變咗冥通銀行

燒門口 only, 下次可以改善

藍絲fb page

undercover popo

睇唔到

咪再玩

嘩，攞火水燒

啱
可唔可以冷靜啲

CWB?

死link

火魔法無情又難控制
好易誤傷左隣右里及自己
裝修相對比較安全

REPORT VIDEO

如果是CWB Plaza，又係CWB,你懂的！

荃灣建設銀行驚到傻撚左 大門口上哂鐵皮

下次淋完先用火柴點火

以手法黎睇係狗做

手足要小心

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰啊
之前都好多人話唔好裝修用火
水革命啊
用水好過火好多

在下佩服 身手好快

無事

做法唔完美，可接受，有待改善

屌你老母
藍屍 page 咪 share
唔好比 views 佢

Report 佢叫人做甲由

手足手上個嘢咩黎好勁抽

睇到喎

拉

邊會係手足做，一定係黑警嫁禍

一睇知警犬扮啦

不要火魔法 難易操作 易傷人傷己 波及民宅
物理煉成裝修陣

銅鑼灣間建行

要小心燒上去

銅鑼灣

電話睇唔到

裝修舖頭又唔急
點解唔等咗人權法先做嘢啊
[black]可能係狗嫁禍[/black]

藍絲話點解仲有人笑得出,
我真係笑左,同林奠一樣只關心同心痛d死物

唔割

搞銀行冇意思，網上交易，買投票都一樣，搞舖頭打殘佢

冇左
有冇backup

鋪頭唔好用火
好容易燒到上下左右

睇住燒到自己啊手足

邊位手足咁撚型

諗起一個月前係旺角點極都點唔著火魔法真係進步得好快

我想欣賞下呀

藍絲fb page順手檢舉

今日今日玩突襲玩快閃先係王道，唔需要人知唔需要人見，job done and run

玩水

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

條片無左

有消防系統架
火魔法轉為煙霧師
引出水魔法成個舖頭都水舞間

入去支持火箭老闆同GM! GM支持完香港畀五毛圍屌中！

又無大台。行街既人多就叫集會?。你又無証據証明大家都係互相認識。帶口罩無有拍。我企係度俾你拉

玩火好大鑊，終生

手足好危險 真係搵命駁 隨時燒埋自已

睇唔到呀！！

用facebook apps睇

Push

其實雨傘果陣，大家都以為全港民意都已經歸邊
但最後呢？唔少人最後係會割㗎
黑裝修紅裝飾，裝修同裝飾都唔使用火㗎

今日同宵禁無分別，
林奠如果覺得實施宵禁係可以支暴製亂既話，
咁佢好快會成為港獨之母

無DEL
仲喺度

我無留意，sor

應該係火水姐
小事

睇片似短路引起
利申ive ee

要小心呀手足

等陣先 錢係無辜
手足不如先確認atm仲有冇得禁錢先

唔怕啦。狗扮人黎。有皇氣照

我覺得有 o 的似狗

一定係狗鬼做既

隻手小心d

鐵板燒

對家同班鬼開始急了
你睇連登幾多極端分化撚出動
佢地依家做嘅所有野就係想截人權法

啲comment

屌你唔好再燒鋪,上面有人住架

我都會擔心真係有鬼
無論係臨時政府定鼓吹爆紅舖（非黑底）果啲都好鬼

聽日做文宣話黑警臥底做。等全世界顯責佢

好高LV既魔法師

你又唔係一哥。點命令黑警做野

見佢最後跳住咁走
應該真係燒到少少自己隻手
手足記住每次都要帶手套啊

好浪費，銀行用水用splatoon用膨脹膠咪一樣都係用唔返
你一野用曬啲原料，打狗果陣點有得鍊金

好似燒到少少手

應該淋完先點，有改善空間

on9
知唔知六七暴動點解失敗

最好唔好室內用火魔法

會擴散到其他人

直頭係啦

好撚型呀on99

火魔法好有象徵性, 要班仆街俾地獄之火燒

推
衡量大局唔好亂黎
就算真係要爆銀行 都唔急
等咗美國做嘢先（一個月內會過）

手足，小心燒到自己。

琴日發夢見到 建行水舞間

鬼到仆街啦連登
好多時d溫和post明明大比數正評
突然十分鐘負皮就追到50/50什至更多
好多前線睇到連登風向就覺得可以去馬
唔好以為勇武個個都咁高質,都有唔少上頭on9

一撞就開啦

治癒

真勇武

有曬水

總之除非黑底 否則唔好爆
你爆普通紅舖係弊大於利

佢差D燒到自己

去飛卜搜建設銀行

盡量唔好燒，影響上而既住戶，尤其是而家秋天已到。

cwb

👍🏻

我睇真係似燒到手

其實好危險，手足要小心搶火

關於有藍絲菜店吾小心俾手足拆左

同意呀
銀行好多防火櫃 火燒冇用架

香港真係好野
剩燒唔搶野

手足小心啊

正確做法
成日見手足都用酒去裝修
一黎浪費二黎個火唔夠大
應該係搬雜物入去淋火水燒著佢
再扔幾罐spray同gas入去爆炸

手足燒親手？

唔好用火啦 如果入面有人點算

mie[img]

自膠

真係一條傻仔，你咁樣只會令到失國際支持。

建設銀行係黑底咩？？？

係好爽
不過要小心

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

唔好被憤怒蓋過應有嘅理智！
要防！肯定會有歪念撚玩嫁禍！
否則，歪念撚會得口實而達佢哋分化目的，並會失沉默群嘅支持！

呢0的人根本係度害緊我哋。

語氣好似廢老，但有道理
普通紅舖就裝飾算啦

一定有人會屌你風向撚三毛

型到爆炸

裝修唔用火魔法

CWB

態度正確，但爆舖果班人唔會理
真係怕佢地會害咗成個運動

好大火 小心燒親自己

前線手足做野唔洗大家教

想燒好耐，掠奪咁多香港嘅資金

一路倒一路走好型
好專業

其實用水會無咁易傷及無辜

［找對敵人］認清敵人是共産黨，才能針對目標，做對的事。

裝修佬今次又發發

支持
手足小心燒到自己同後面d朋友

其實，一切事都係事在人為嘅啫！
等於啲鳩閪官一樣，如處事不當就係抵畀眾人屌㗎啦！

連結已失效有冇backup

個個po都見你條p牌仔

on9 點解係睇到
佢出Post18分鐘已經死link

This is an Art.

梗係淋左先點
掉轉黎做

班狗做架

你都係三毛，放心

建行年初果時搬server
所以香港客data直接搬上大陸server
連個網都簡體埋

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

你都係3毛

有冇中資銀行list

report Facebook fack page la

記得report個藍絲page

自己講就唔係好公道
連對家都幫手澄清
真係唔到你唔信

建設銀行（被破壞）

唔洗啦，四大就夠了

推

Btw開左個po希望大家幫推同正評
洗走熱門班民意撚

扑鋪無失主流民意，勇武手足無需理會民意撚

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

我都係咁講
之後比佢負皮

好明顯臥底係做

會唔會太型

FC左啦
係臥底

Fc左係卧底黑警做

係囉，其實真係好易擦槍走火
希望大家可以冷靜諗吓

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

啱
黑舖先好裝修
其餘裝飾就夠
裝飾：例如「美心西餅」->「美心閪餅」

仲睇到啵

佢差少少就燒到自己